唔使美國人權法案喇，我決定加入中共偷鳩晒你啲科技賣俾伊朗！！！淘寶見！！！

中國夢呀！唔撚革命喇！
打到伊拉克咁都無人介入，點解香港無死人係因為自己課金裝備夠勁咋！

屌你老母！唔打喇！
偷鳩晒你啲嘢！淘寶見啦！仆街鬼頭！推你啲鬼去掃地雷呀屌你老母臭化閪！屌你老母！

星你老母期三！三你老母呀！
屌你全家仆街冚家剷！
淘寶見呀！

many china pussy waiting you ar pokguy America

let those pussy u fuck then u give all intel to her, she will send to us

then u gg and see in taobao

fuck u all

fuck america fuck britian fuck u all fake good person i love china now i join communist party u gg this time

see u and your products in taobao la fuck u all

we make cheap drugs and sell to america, eat die u all

Jo mud 9

Pull

食屎狗美國人！我要做政協！我要做國家主席！

u all american go die la dllm

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

fuck all Americans

假嘅！所有都係假嘅

决定同美國割席嗎？
唔係美國佬睇住個場
香港人早就被8964咗了

拉

唔洗理依啲on9 唔好推 唔好覆

我都睇住非洲啦睇住

賣俾北韓！